M記冇左魚柳餐

唔洗食了

下？我屌啊

有咁嘅野嫁咩

得返個煙肉餐